
                      Estoy leyendo las criticas y ...

yo debo de ser muy tiquismiquis porque yo no la doy más de 3 estrellas.

No creo que sea ese tipo de películas infantiles que los adultos usamos como
excusa para ir con un menor a verla para al final disfrutar más que los peques, ¡no!...
En este caso solamente la disfrutaria el niño...
Por éso como pelicula de fantasia, pues sí, es entretenida y una buena opción para los
crios, pero para los adultos jejejje va a ser que noooo.

Lo que destaco de la pelicula, son los efectos especiales, la aparición de los bichejos
fantasticos (que majos ellos :D)
y el mensaje subliminal del mago ''Greenpeace'' o de la protectora de animales fantásticos
... pero naaaada más... 

Kiss kiss,

¡Por las baaaaarbas de Merlín!, pero ¡si es Johnny Deep! ¡joooo, joooo, joooo!
        
            